[永續雲加] 雖戰績低迷 雲加仍獲得95%支持

19/20 = 95%